用左10天自由鳥

第一日用上唔到網，原來apn set 錯左,之後messenger 佢地，20分鐘搞掂

補圖：荃灣

請問有冇得打電話？

補圖：沙田

中國移動有張80蚊 4G. 15gb卡

有冇得打電話？
有就好抵

有呀 有電話號碼 幾百分鐘

鴨療街 近西九龍中心個條街 馬路最開個檔

幾百唔得呀ching
我每個月打電話都過千分鐘

大圍：

大埔
其實都唔錯..唔洗$100蚊

我用120蚊，暫時唔錯，某D地方仲快過csl
想問下如果買佢漫遊數據日費，係唔係要用嗰日先買？可唔可以買定先？用嗰日先開通

唔該

想問其他人..

你地上網有無慢左
呢幾日好似收得差左好多
明明同一地區